一人一套睇完之後好驚好寒既戲

我先 C+偵探 個結局真係好恐怖 到依家仲記得

有同感，成套戲既編排都好好
一下子結尾變左鬼故事，令人完全反應唔切

一路睇都諗過係鬼故 完全無心理準備